西維爾個中堅打假波？

八強四強決賽每場都輸一球十二碼

咪濫用

又輸罰球搞到失波

屌奶星咁樣標價65m

係西甲好地地打歐洲賽廢到仆街

咁Rojo 80m

仲有球手球 好彩黑走左

唔會吹啦嗰啲，收晒手

點解唔會吹
收哂手都係會吹嫁
睇球證心情

呢啲都吹唔通要斬手踢波咩，係祖VS Lyon 嗰個弱智球證先吹

係
咁點?

多謝佢俾我哋LKK表演

樓主又柒

歐洲啲黑魔法黎

燈

本身都唔中龍啦，LKK幫佢入波

有我地盧卡吉係度 唔會比你打到假波

巴西盧祖
下下都大大動作
又熱情飛剷